@inproceedings{Berment-Boitet-de-Malezieux:TALN:2016,
    author = "Berment,Vincent and Boitet,Christian and de Mal\'{e}zieux,Guillaume",
    title = {H\'{e}lo\"{\i}se, une plate-forme pour d\'{e}velopper des syst\`{e}mes de TA compatibles Ariane en r\'{e}seau},
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "24-26",
    note = "Heloise, a platform for collaborative development of Ariane-compatible MT systems",
    abstract = {Dans cette d\'{e}mo, nous montrons comment utiliser H\'{e}lo\"{\i}se pour d\'{e}velopper des syst\`{e}mes de TA.},
    keywords = "Traduction Automatique, langues peu dot\'{e}es, d\'{e}veloppement collaboratif.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/123.pdf"
}
